仲用唔用到icq number 登入icq?

突然之間想試下用icq number login返入去睇睇，download左官方icq app後，發現而家只係可以用電話號碼login?

push

vocal tech internet phone

唔得，我個冧巴俾icq收返，而家個user變咗俄佬
6位數888開頭靚冧巴

我用手機號碼login，再搵以前自己個ic蕉號碼，又搵得返自己

不過唔知點login返

我都搵到自己 但login唔到

好彩係 2017 年個時將自己個舊 account 同自己個電話 link up .... 有番個舊 number....